背越式跳高怕唔怕落墊時斷頸？

我好有天份
但一路都怕

呢樣運動需要既天份係包埋勇氣

年中死唔少人

帶頸cool 跳

努力啲練較剪腳

小驚

去到一半轉身

驚炒粉壓杆多啲

墊好軟，同用膊頭落墊先。